[拋磚引玉]和理非對抗政府既終極武器應該係罷交税運動

和理非不能成功嗎？香港人的誤解與歷史上的成功經驗，公民不服從的原理

而家覺得大家感召同協調性未夠，雖然已經有大批勇武擋子彈
其實個十點咆哮運動都係一種好有效既熱身運動
令更多既人願意落更高風險既注碼對抗政府

如果知道上十萬人願意罷交税比政府，你地願意罷交嗎？

黎緊100%退稅 20000蚊限
有幾多人交20000以上既稅?

方向姐，香港人咁鐘意返工罷工又唔得
不消費，提款運動好似未有足夠壓力

push

不消費要配合埋堵路先得
如果單純港人自己不消費影響力有限

只要加上堵路 黑警9射TG 咁先可以無差別趕走遊客
無遊客零售就會死 高租金就會支持唔住
租金下跌導致商鋪價格下跌
如果零售進入冰河 相關公司可能撤出香港
寫字樓租金同樣下跌 商業樓價下跌
外資撤出 工作機會減少 失業率開始上升
薪金再無法支持高樓價 於是樓價下跌
於是全港性地產市道不景

而家係要政府收皮，唔係香港收皮
無税收運作先係最大壓力

圍機場壓力其實政府都可以承受
就係少左遊客黎香港消費，物流其實無影響
一係極大代價收機場皮

諗來諗去都係要令政府停止運作先有機會令政府跪低

咁無乜可能
賣地係主要收入來源
利得稅印花稅又同地價好大關連
3項加埋超過70%
又想唔影響人咁抗爭 不如返屋企訓覺